{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051984",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075749?place[place_type]=GID&place[gid]=1075749&place[latitude]=36.703763805&place[longitude]=127.8081356451&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 해와달펜션"
    },
    "text": "槐山ヘワダルペンションは入室時間が14:00で、退室時間は11:00です。 もし予約人数から追加の人数が生じる場合は、予めペンションまでご連絡ください。 追加人数に応じて費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できない場合があります。 次の利用客のために入室と退室時間を厳守してください。 ペンション内の客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあります。 また、安全や火災予防のためには魚や肉などを焼くことは許されず、客室内での喫煙は禁止されます。 無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 バーベキュー場を利用する場合、ヤシ炭とグリル6人前は20,000ウォン、炭とグリル6人前は30,000ウォンであり、追加炭は10,000ウォンです。 駐車可能な空間もあり、周辺には水玉滝、華陽九谷、山幕旧道、双谷渓谷、文光貯水池のような観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が生じた場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加の人数が生じた場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数による費用はありますか？",
            "answer": "追加人数に応じて費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないことがありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、次の利用客のために入室と退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "魚や肉を焼くことは許されますか？",
            "answer": "安全や火災予防のためには魚や肉などを焼くことは許されません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は許可されますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "無分別な行為は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用する際の料金はいくらですか？",
            "answer": "ヤシ炭とグリル6人前は20,000ウォン、炭とグリル6人前は30,000ウォンであり、追加炭は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には水玉滝、華陽九谷、山幕旧道、双谷渓谷、文光貯水池のような観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 427
    }
}